古天奴：美斯做的事很神奇，絕對難以估計，他永遠都帶來驚喜

美斯在今屆歐聯首場分組賽連中三元，帶領球隊大勝燕豪芬，其隊友古天奴表示「估佢唔到」。
美斯連中三元並不是新聞，但上季中加盟巴塞的古天奴仍覺得很神奇。

巴塞大勝燕豪芬 美斯戴帽創罰球士哥紀錄
「美斯每次射門都會轉化成入球，這很重要，因為要入球才會贏波。他做的事很神奇，絕對難以估計，他永遠都帶來驚喜。」

古天奴亦透露首次代表巴塞踢歐聯很緊張：「賽前我變得很急，上季我不能上陣，希望今季可以幫助球隊。」

這名巴西球一早已表示轉投巴塞是為了歐聯，他表示希望可以協助球隊贏得更多榮譽。

「一切才剛開始，但我們有明確目標，要贏重要錦標，球迷與隊友都已做足準備。對燕豪芬一戰很特別，因為是在我們的球迷面前贏波。」

真係估美斯唔到

古仔為了歐聯冠軍離開利物浦,今年有機會啦

以為離開利物浦就可以攞歐聯,
原來係離開巴塞先可以攞歐聯

算你好彩，如果唔係，只要美斯樂意.......

點會估到

2:8唔慌唔驚喜

佢無講錯 唔去疤就無得去拜仁痴冠